九樓就咪撚搭lift啦垃圾！！！！！！！！！！

利申住十一樓

吹咩
打我呀笨柒

我屌埋你老母都仲得呀

行多啲啦死肥仔

你行多兩級樓梯啦肥仔！

死肥仔

我一樓都搭